What should elected officials should do NOW?

黃毓民:
- set up a MEGA DATABASE for all events and EACH of the lost or arrested persons
- do FC

Which elected district official will head up the project????

Mr. Siu suggested this book ! Have you read??